【大角嘴新盤】利奧坊．凱岸次輪賣119伙 全數獲認購

【大角嘴新盤】利奧坊．凱岸次輪賣119伙 全數獲認購

發展商表示，次輪119伙即日全數售罄，項目累售299伙，總套現金額近19億。以本地年輕買家為主，當中不乏外籍買家，大部分買家選用120天即供付款方式。項目最快明天提價加推應市，料最快下週末發售。

16：20
市場消息指，利奧坊．凱岸次輪開售119伙，至下午約4時20分全數獲認購，當中以收租投資者為主，惟以上成交以一手成交紀錄冊作準。

美國加息無阻本港新盤繼續推售，恒地（012）旗下大角嘴新盤利奧坊．凱岸，今日發售次輪119伙，昨日中午12時截票，市場消息指，截至中午一點，大角嘴利奧坊．凱岸次輪開售119伙，當中48伙獲認購，惟以一手成交紀錄冊作準。

早上10時起為準買家報到時段，位於中環IFC的售樓處門外陸續出現排隊人潮，現場約有逾100人出席，當中不少為一家大細。

連登：支爆樓爆近了

aa造票姐

嘩咁抵買,買黎比狗住都抵

發展商左手交右手造市，達d就撻訂。

買左就慘了 未收樓就負資產

影到咁少人既，攝影師要炒魷魚

yes 我香港收緊租層樓真係租左比隻it狗

連登淡友 : 地產商搵人做媒姐
咁貴邊個買
其實好多人覺得好平

抽不到，買唔到

成班公屋仔出晒黎

應該係公屋社運仔

永遠買唔起樓又學人講樓

首腦入去坐6年而家

劏房都買
依d單幢樓三四十年後就係一樓一

信班公屋連登仔, 屎都冇得食